# Pvp

[Class Diagram](https://drive.google.com/file/d/14-qrsDCxanKUqospGtjV3cozQzsuRrBQ/view?usp=sharing)

Текстовая пвп, в которой вы играете за команду персонажей против рандомно набранной. Играть можно за варваров и магов.

У нас есть два типа героев, варвары и маги. Варвары наносят урон, а маги выступают поддержкой и могут лечить или увеличивать урон персонажей класса Варвар(в зависимости от выбранного действия).

Так же есть несколько редких персонажей, шанс их выпадения очень мал, однако они имба. Это Матерь драконов и Викинг, который стремится в Вальхаллу. Оба чертовски сильны, однако имеют мало здоровья.

В кратце про каждого персонажа:

Класс Варваров:

Вандал - очень живучий, наносит средний урон.

Гот - персонаж, который наносит много урона, но имеет среднее количество здоровья.

Кельт - достаточно живучий, может равноценно как и наносить урон, так и быть саппортом, в зависимости от желания игрока. Однако и на той и на той позиции исполняет лишь 50% от максимально возможного значения лечения или урона

Викинг, стремящийся в Вальхаллу - одним ударом сносит три четвертых здоровья рандомного противника.

Класс Магов:

Ведьма - лучше увеличивает наносимый урон всех сокомандников, нежели лечит.

Фея - лучше лечит и поддерживает здоровье определенного персонажа своей команды, однако практически бесполезна как дополнительный источник урона.

Матерь драконов - одним ударом сносит три четвертых здоровья рандомного противника, вообще не умеет лечить, после удара погибает.
